{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010308",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-08",
        "domain": "레포츠",
        "title": "메이더카라반"
    },
    "text": "メイダーキャンプは済州メイダーホテルにあるキャラバンキャンプ場で、空港から約30分の距離に位置しています。 ここは海とコッチャワルの森の間に位置しており、周辺が複雑でない静かな場所です。 特にここは美しい夕日で有名で、多くの人が訪れる場所です。 また、近くには咸徳海水浴場と金寧海水浴場があり、海水浴を楽しみながらキャンプするのにも最適です。 キャラバン内部にはダブルベッドと2段ベッドをはじめ、テレビ、エアコン、冷蔵庫、テーブル、ソファー、キッチン用品などが備えられています。 また、トイレやシャワールームも備えており、ワイファイを使用することもできます。 メイダーキャンプに滞在している間は、ソウボン海辺とオルレ道を散歩するのに最適で、4月には菜の花が咲き乱れて素敵な景色を鑑賞することができます。 またホテル内にはプール、カラオケ、ゴルフ練習室、DVDルームなど様々な付帯施設を利用することもできます。 メイダーキャンプでは、自然と休息を同時に楽しめる素晴らしい時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "メイダーキャンプはどこに位置していますか？",
            "answer": "済州メイダーホテルにあるキャラバンキャンプ場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メイダーキャンプはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "空港から約30分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メイダーキャンプの周辺はどのような場所ですか？",
            "answer": "海とコッチャワルの森の間に位置しており、周辺が複雑でない静かな場所です。"
        },
        {
            "question": "メイダーキャンプの特徴は何ですか？",
            "answer": "特に美しい夕日で有名で、多くの人が訪れる場所です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の近くには何がありますか？",
            "answer": "近くには咸徳海水浴場と金寧海水浴場があり、海水浴を楽しみながらキャンプするのに最適です。"
        },
        {
            "question": "キャラバンの内部にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ダブルベッドと2段ベッドをはじめ、テレビ、エアコン、冷蔵庫、テーブル、ソファー、キッチン用品などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "キャラバンにはトイレやシャワールームはありますか？",
            "answer": "はい、キャラバンにはトイレやシャワールームも備えられています。"
        },
        {
            "question": "メイダーキャンプの周辺で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ソウボン海辺とオルレ道を散歩するのに最適で、4月には菜の花が咲き乱れて素敵な景色を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはプール、カラオケ、ゴルフ練習室、DVDルームなど様々な付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "メイダーキャンプで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "メイダーキャンプでは自然と休息を同時に楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 437
    }
}